//qna 질문

data=[
  {
    "qCategory": "faq",
    "question": "반드시 예상수령일에만 받을 수 있나요?",
    "answer": "해외 배송은 구매일로부터 약 4-7일 정도 소요됩니다. 상품 상세페이지에서 안내드린 예상수령일 기준으로 1-2일 정도 차이가 있을 수 있습니다."
  },
  {
    "qCategory": "faq",
    "question": "반품 시 환불은 언제 받을 수 있나요?",
    "answer": "수거된 상품은 니어패치 국내 물류창고에 도착 후 검수를 거쳐 환불이 됩니다. 따라서 국내 물류창고 도착 날짜 기준으로 1-2일 내 결제하신 수단으로 환불이 진행됩니다."
  },
  {
    "qCategory": "faq",
    "question": "정품인가요?",
    "answer": "니어패치는 유럽 현지 부티크 및 아울렛과 계약을 맺어 100% 정품만을 판매합니다."
  },
  {
    "qCategory": "order",
    "question": "반드시 가입을 해야만 주문을 할 수 있나요?",
    "answer": "네, 회원가입 후 로그인을 하셔야 주문을 하실 수 있습니다."
  },
  {
    "qCategory": "order",
    "question": "주문 내역을 삭제할 수 있나요?",
    "answer": "주문 내역 삭제는 고객센터를 통해 가능합니다"
  },
  {
    "qCategory": "delivery",
    "question": "반드시 예상수령일에만 받을 수 있나요?",
    "answer": "수거된 상품은 니어패치 국내 물류창고에 도착 후 검수를 거쳐 환불이 됩니다. 따라서 국내 물류창고 도착 날짜 기준으로 1-2일 내 결제하신 수단으로 환불이 진행됩니다."
  },
  {
    "qCategory": "delivery",
    "question": "주문 후 배송지를 변경할 수 있나요?",
    "answer": "국내배송이 시작되기 전 발송이 되지 않은 경우에만 고객센터를 통해 변경하실 수 있습니다."
  },
  {
    "qCategory": "delivery",
    "question": "해외로 배송을 받을 수 있나요?",
    "answer": "죄송하게도 현재는 국내 배송지로만 배송이 가능합니다."
  },
  {
    "qCategory": "product",
    "question": "상품 가격이 변동될 수 있나요?",
    "answer": "상품 가격은 현지 환율에 따라 변동될 수 있습니다. 다만, 결제 이후 변동될 시 결제금액에는 변동이 없습니다."
  },
  {
    "qCategory": "product",
    "question": "정품인가요?",
    "answer": "니어패치는 유럽 현지 부티크 및 아울렛과 계약을 맺어 100% 정품만을 판매합니다."
  },
  {
    "qCategory": "product",
    "question": "상품을 직접 보고 구매할 수 있나요?",
    "answer": "주문하신 상품은 해외에서 국내 물류창고로 도착 후 검수과정을 거쳐 바로 고객님께 배송됩니다. 따라서 상품을 직접 보고 구매하실 수 없습니다."
  },
  {
    "qCategory": "payment",
    "question": "결제 수단 변경이 가능한가요?",
    "answer": "죄송하게도 결제 수단 변경은 불가하며 할부개월수의 변경은 카드사를 통해서만 가능합니다."
  },
  {
    "qCategory": "payment",
    "question": "결제 후 상품 변경이 가능한가요?",
    "answer": "죄송하게도 결제 이후에는 상품 변경이 불가합니다."
  },
  {
    "qCategory": "payment",
    "question": "현금영수증 발급이 가능한가요?",
    "answer": "결제 단계에서 현금영수증 정보를 입력했을 경우 자동으로 발급됩니다. 혹시라도 결제 단계에서 입력하지 못하셨다면 고객센터를 통해 가능합니다."
  },
  {
    "qCategory": "customsNtax",
    "question": "관부가세가 포함된 금액인가요?",
    "answer": "니어패치의 모든 상품은 표시된 금액으로 결제되며, 이는 관부가세 및 수수료를 포함한 금액으로 고객님께서 추가로 지불하셔야할 관세/부가세는 발생하지 않습니다"
  },
  {
    "qCategory": "customsNtax",
    "question": "합산과세가 발생할 수도 있나요?",
    "answer": "한국 입항일 기준으로 동일한 공급자로부터 2건 이상의 물품이 반입되는 경우 합산과세가 발생할 수 있습니다. 자세한 사항은 관세청에서 확인 가능합니다."
  },

  {
    "qCategory": "exchangeNreturn",
    "question": "반품 신청은 어떻게 해야 하나요?",
    "answer": "반품은 상품을 수령한 날을 포함해 7일 이내에 니어패치 홈페이지 또는 고객센터를 통해 가능합니다."
  },
  {
    "qCategory": "exchangeNreturn",
    "question": "다른 상품으로도 교환이 가능한가요?",
    "answer": "교환은 동일 상품으로 재고가 있을 경우에만 가능하며, 다른 상품으로는 교환이 불가합니다."
  },
  {
    "qCategory": "exchangeNreturn",
    "question": "반품 시 환불은 언제 받을 수 있나요?",
    "answer": "수거된 상품은 니어패치 국내 물류창고에 도착 후 검수를 거쳐 환불이 됩니다. 따라서 국내 물류창고 도착 날짜 기준으로 1-2일 내 결제하신 수단으로 환불이 진행됩니다."
  },
  {
    "qCategory": "as",
    "question": "as는 어떻게 신청하나요?",
    "answer": "as는 니어패치 고객센터를 통해 접수가 가능하며, 초기 하자를 제외하고는 비용이 발생하는 점 참고 부탁드립니다."
  },
  {
    "qCategory": "as",
    "question": "브랜드 매장에서 직접 as를 받을 수 있나요?",
    "answer": "대부분의 브랜드는 매장 외 구매 상품에 대해 as를 진행하지 않고 있습니다. 가까운 매장에 문의 후 불가할 경우에는 니어패치 고객센터를 통해 as 접수가 가능합니다."
  }
]
